如何和平分手？

近排開始發現彼此性格有偏差
甚至做唔到彼此期望中男女朋友
開始有不少壓力累積
我知道分手會傷人，但如果我一直拖對佢唔公平
加上我做唔到口講愛你但心唔係
請問大家點樣先可以和平分手？
感謝

你要時間冷靜下
好多人有咁嘅諗法係因為無左一開始嘅熱情
佢哋過幾幾諗返又會後悔
你諗清楚未

年

有試過解決問題
最初諗過多一排就冇事，之後又會諗可能過咗熱戀
但以加逐漸了解彼此性格後，反而行唔到落去
雖然一開始都感覺到，但我都想行落去…
但以加更多係無奈同壓力

做一個人性實驗

再決定你點做未遲

咩係人性實驗？

扮衰仔等佢同你講分手先

和平分得手就即係唔愛啦

坦白話佢知你唔愛囉

同你差唔多,開頭諗住大家遷就吓,畀d時間大家,拍咗8個月,太了解佢性格,考慮到自己將來唔係想要呢種老婆,最後同佢講清楚後,block埋佢,cut哂所有聯絡.算係和平分手

唔愛就唔好拖了，拖落去只會繼續加深傷害。
利申：過來人，俾人拖到琴日講再見

佢鐘意你啲乜而你不 offer就好了。
例如佢鐘意你陪佢，就要不陪佢
佢鐘意你對佢好，就不要對佢好
佢鐘意同你搞，就不要同佢搞
慢慢佢對你的愛意會扣減到零，就會選擇分手。